外國留學嘅你有冇遇過仆街roommate

我用過一次嘅花生醬再打開居然就呢食完
蛋又俾佢食左 diet coke又俾佢飲左
今日先發現啲嘢食成日少咗原來係佢偷嚟用
正一大種乞兒
佢仲要用完我個煎pan唔洗
等我要用就自己洗翻
佢仲要同另一個roommate講個煎pan同野食係佢買嘅

俄羅斯人pk街

已經將所以野食同調味料搬入自己房算L數

共狗國家可能想徹底實行共產主義
不過其實本質只係個乞衣

香港roommate最好。你係咪出去自己租？

搬晒啲野入房 講幾多次都係冇用

每一年乜國籍都係一樣

唔係呀 係一棟專俾學生住accommodation
三個人共用廚房

下年點都會住studio
日日對住乞衣roommate想死
btw佢垃圾堆都滿曬都唔會丟

有錢一定住studio
遇著無賴housemate慘過食兩舊屎

啲野太污糟佢都唔清 睇下可唔可以向accomodation office投訴

邊度留學呀

好彩我遇到過既都好好相處

個宿舍隔音唔好，
隔離個roommate 鼻鼾聲勁大。曾經試過有晚兩三點聽到佢條女叫床聲

Share kitchen 佢又用到個廚房勁dirty

回想起，嗰年真係惡夢

咁好易搞，買coke 落媚藥就得

我唔係留學生 我係local
但喺外國嘅大學讀書

曾經有幾個緬甸留學生室友
污糟同煮野食臭已經唔係重點

佢喺屋企屙屎 結果屙屎屙到落地板

煮煮下野佢突然將我煮緊嘅野係嗰煮食爐度搬走
話要幫佢朋友煮野食

喺屋企食煙（似係私煙） 同佢講佢又繼續食
搞到我哮喘咗成個幾月

又唔將生同熟嘅食物冚好
啲汁醬搞到成個雪櫃黐𣲷𣲷

佢被人踢走之前 佢嘅戰績就有

爐頭壞咗兩個
門整壞咗
成日水浸 地板同櫃門霉霉爛爛

印度人

咩國家既人？

真係因為共產國家？

Studio萬歲
係就係孤獨啲但唔使煩

最撚衰格嘅唔可以唔提黑人

我算好彩，暫時啲housemate都幾好人
係間唔中煮完嘢食洗剩個pan或者一隻碗冇洗，不過一隻半隻就算啦，算可接受
比較接受唔到嘅係，同房個德國仔手腳唔係幾乾淨
喺間屋就冇乜嘢，係偶爾R下零食咁，我又冇乜所謂，我擺出嚟原意都請大家食姐
但佢會係出面偷嘢，佢唔係直接偷，而係會換走人哋個價錢牌
例如買對鞋1000蚊，佢就會搵對300蚊嘅交換label，咁就用300蚊買到對1000蚊嘅鞋
條仆街仲要好proud of呢個行為咁周圍同人講，話起碼佢有畀錢

試過有個大陸roomate食剩個pizza就咁扔係kitchen一個月，之後我一打開個pizza盒，入面全部都係咀蟲，一開始我仲以為係米點知望真D全部都識郁

比3個南亞人折磨過 煮完飯唔識清潔 碗碟至少放一個星期 凌晨兩點喺度煮咖喱勁大浸味 日日帶一大堆人上黎嘈到凌晨四五點

零晨時份用機榨蘋果汁
朝早沖涼個陣一定播歌
佢個鬧鐘永遠係佢入咗廁所先響嘈撚柒醒我
零晨個陣facetime係開speaker同自己好大聲
以上係同一個人

乜柒都偷
利申：紐西蘭